$20,000熊，HSI-31000點被殺，淨番幾多😭😭😭

屌佢老母，訓醒冇撚咗，仲可唔可以食加大老麥，有沒人識計

1＋1＝3

要睇行使價係幾多

不過通常都係剩一百幾十蚊

抵撚死
買左都唔睇緊d

巴菲特價值投資大法
買完十年唔睇股價

呢隻西野，啲錢用來叫雞好過，依家飛機柸都冇撚埋

唔睇就好心買正股啦

買牛熊唔睇

應該夠錢係淘寶買個飛機杯

冇嚇我 ，一兩千都有哇 ，40萬股喎

拎多2萬買近熊，聽日fatfat等收錢

樓主買熊岩既
不過時間錯左
敍利亞戰事利淡 應該今日升唔穿3萬1就入熊

樓主有冇反手牛？

好似有6點淨

剩5.89點
即係每手可以拎番0.00589

自膠, 原來尋日上晝打左
咁剩79.12點
每手可以拎番0.007912
大約8格

何苦

你個名本身就用黎夾